有冇巴打持有102

係咪已經永不翻身，連主席都沽

準備反彈

我見好多沽盤

1.6有貨 點算好